part time 保險狗也是狗

大學 part time 做保險狗會唔會賺到錢？
我想賺錢炸屌
我唔係要買樓唔係要買車呀

你真係聽知就pm我

大學生買車做乜
返學放學有機會避繁忙時間
搭地鐵仲有學生優惠